# Ricode python

#### [Phân công](src/)

|| Đại | Việt | Thành | ... |
| --- | --- | --- | --- | --- |
|Dễ        |   0/12    | 0/12 | 0/12 | TD |
|Trung Bình| 0/4 | 0/4 | 0/4 | TD |
|Khó| 0/4 | 0/4 | 0/4 | TD |
#### [Dễ - Easy](src/easy/)

1. [Tổng các số 2 (Easy)](src/easy/tong-cac-so-2-easy.md)
2. [Nam đi thi I](src/easy/nam-i-thi.md)
3. [Thử axit I](src/easy/vdasbb.md)
4. [BIểu thức Logic LV_1](src/easy/bieu-thuc-logic-lv2.md)
5. [Chia hết I](src/easy/chia-het-i.md)
6. [Loại trừ thỏ](src/easy/loai-tru-tho.md)
7. [Mảnh đất hình vuông](src/easy/hinh-vuong-2.md)
8. [Ngôn ngữ thổ dân](src/easy/tieng-ngoai-hanh-tinh.md)
9. [Mã hóa](src/easy/cach-oc-khac.md)
10. [Thời gian lớn nhất cho trước](src/easy/thoi-gian-lon-nhat-cho-truoc.md)
11. [Phát bánh quy](src/easy/chi-inh-banh-quy.md)
12. [Cao - thấp](src/easy/chenh-lech-tuyet-oi.md)
13. [Xóa phần tử LinkedList](src/easy/xoa-phan-tu-linkedlist.md)
14. [Tính thời gian lệch](src/easy/tinh-thoi-gian-lech.md)
15. [Dãy con không chung dài nhất](src/easy/day-con-khong-chung-dai-nhat.md)
16. [Số Lớn Thứ K](src/easy/so-lon-thu-k.md)
17. [Tạo Số Lớn Nhất](src/easy/tao-so-lon-nhat.md)
18. [Bước Nhảy Hoàn Hảo](src/easy/buoc-nhay-hoan-hao.md)
19. [Số Tribonacci](src/easy/so-tribinancci.md)
20. [Vị Trí Chèn Thích Hợp](src/easy/vi-tri-chen-thich-hop.md)
21. [Chứa Bản Sao ?](src/easy/chua-ban-sao.md)
22. [Con Số Xấu Xí](src/easy/con-so-xau-xi.md)
23. [Con Số Mất Tích](src/easy/con-so-mat-tich.md)
24. [Kiểm Tra Mẫu Tự](src/easy/kiem-tra-mau-tu.md)
25. [Lũy Thừa Của 3](src/easy/luy-thua-cua-3.md)
26. [Hòn Đá Cuối Cùng](src/easy/hon-a-cuoi-cung.md)
27. [Sắp Xếp Mảng Bình Phương](src/easy/sap-xep-mang-binh-phuong.md)
28. [Phần Tử Lặp N Lần](src/easy/phan-tu-lap-n-lan.md)
29. [Mảng Đơn Điệu](src/easy/mang-on-ieu.md)
30. [Bán Nước Chanh](src/easy/ban-nuoc-chanh.md)
31. [Leo Thang Tiết Kiệm](src/easy/leo-thang-tiet-kiem.md)
32. [Chữ Thường](src/easy/chu-thuong.md)
33. [Tổng Của Bình Phương](src/easy/tong-cua-binh-phuong.md)
34. [Tích Lớn Nhất](src/easy/tich-lon-nhat.md)
35. [Phân Chia Mảng](src/easy/phan-chia-mang.md)
36. [Đảo Ngược Kí Tự Trong Chuỗi](src/easy/ao-nguoc-ki-tu-trong-chuoi.md)
37. [Số Fibonanci](src/easy/so-fibonanci.md)
38. [Những Số Bị Thiếu](src/easy/nhung-so-bi-thieu.md)
39. [Cộng Chuỗi](src/easy/cong-chuoi.md)
40. [Fizz Buzz](src/easy/fizz-buzz.md)
41. [Tìm Kí Tự Khác Biệt](src/easy/tim-ki-tu-khac-biet.md)
42. [Kí Tự Duy Nhất Đầu Tiên](src/easy/ki-tu-duy-nhat-au-tien.md)
43. [Tổng Hai Số](src/easy/tong-hai-so.md)
44. [Lũy Thừa Của 4](src/easy/luy-thua-cua-4.md)
45. [Cộng Thêm 1](src/easy/cong-them-1.md)
46. [Độ Dài Từ Cuối](src/easy/o-dai-tu-cuoi.md)
47. [Hàm strStr()](src/easy/ham-strstr.md)
48. [Đóng Ngoặc Đúng Cách](src/easy/ong-ngoac-ung-cach.md)
49. [Tên Trộm Thông Minh](src/easy/ten-trom-thong-minh.md)
50. [Mảng Con Lớn Nhất](src/easy/mang-con-lon-nhat.md)
51. [Nối Danh Sách](src/easy/noi-danh-sach.md)
52. [Cây Đối Xứng](src/easy/caydoixung.md)
53. [Cây Giống Nhau](src/easy/issametree.md)
54. [Leo Thang](src/easy/climbing-stairs.md)
55. [Đá This Đá That](src/easy/jewels-and-stones.md)
56. [Đi Để Trở Về](src/easy/tong-2-so)

    
#### [Trung Bình - Medium](src/medium/)

1. [Tổng các số 3 (Medium)](src/medium/tong-cac-so-2-medium.md)
2. [Nam đi thi II](src/medium/nam-i-thi-ii.md)
3. [Thử axit II](src/medium/thu-axit-ii.md)
4. [Chia hết II](src/medium/chia-het-iii.md)
5. [Đường về đích](src/medium/uong-ve-ich.md)
6. [Chữ số thứ N](src/medium/chu-so-thu-n.md)
7. [Tổng các phần tử lớn nhất](src/medium/sua-oi-mang.md)
8. [Chuyển hàng](src/medium/chuyen-hang.md)
9. [Biểu thức Logic LV_2](src/medium/cu-phap-boolean.md)
10. [Dãy số 1](src/medium/so-nho-nhat-chia-het-cho-k.md)
11. [Trọng lượng đá cuối cùng](src/medium/trong-luong-a-cuoi-cung.md)
12. [Xóa tất cả các bản sao II](src/medium/xoa-tat-ca-cac-ban-sao-ii.md)
13. [Dọn dẹp](src/medium/xoa-cac-thu-muc-con.md)
14. [Giải thưởng hoàn hảo](src/medium/hinh-vuong-hoan-hao.md)
15. [Nhập sai tên](src/medium/nhap-sai-ten.md)
16. [Xoay danh sách liên kết](src/medium/xoay-danh-sach-lien-ket.md)
17. [Hoán vị thứ n](src/medium/hoan-vi-thu-n.md)
18. [Giải Mã Mật Thư](src/medium/giai-ma.md)
19. [Số tiền tối đa II](src/medium/rotate.md)
20. [Nhỏ nhất và lớn nhất II](src/medium/height-check.md)
21. [Chuỗi Fibonaci II](src/medium/smallest-range.md)
22. [Ma trận xoắn ốc III (Medium)](src/medium/fibonacci-number.md)
 
#### [Khó - Hard](src/hard/)

1. [Nam đi thi III](src/hard/nam-i-thi-iii.md)
2. [Cực trị địa phương](src/hard/cuc-tri-ia-phuong.md)
3. [Thử axit III](src/hard/thu-axit-iii.md)
4. [BIểu thức Logic LV_3](src/hard/bieu-thuc-logic-lv_3.md)
5. [Công thức hóa học](src/hard/cong-thuc-hoa-hoc.md)
6. [Mảng bằng nhau](src/hard/phan-tach-mang.md)
7. [Chia hết III](src/hard/so-ma-thuat.md)
8. [Hồ sơ đi học của sinh viên II](src/hard/ho-so-i-hoc-cua-sinh-vien-ii.md)
9. [Số lượng mảng vuông](src/hard/so-luong-mang-vuong.md)
10. [So sánh chuỗi](src/hard/ket-hop-ky-tu-ai-dien.md)